.. include:: /helpers/roles.rst


.. rst-class:: creature-details

НАЗВАНИЕ (TITLE)
============================================================================================================

.. sidebar:: |rules|
.. sidebar:: |lore|
.. sidebar:: |locations|
.. sidebar:: |creatures|
.. sidebar:: |treasure|

	.. rubric:: ЗАГОЛОВОК (HEADER)

	ТЕКСТ_САЙДБАРА

ОПИСАНИЕ



.. rst-class:: creature
.. _bestiary--TITLE:

НАЗВАНИЕ (`TITLE <https>`_) / Существо #####
------------------------------------------------------------------------------------------------------------

- :uncommon:`необычный`
- :rare:`редкий`
- :unique:`уникальный`
- :alignment:`ПД`
- :alignment:`ПН`
- :alignment:`ПЗ`
- :alignment:`НД`
- :alignment:`Н`
- :alignment:`НЗ`
- :alignment:`ХД`
- :alignment:`ХН`
- :alignment:`ХЗ`
- :size:`исполинский`
- :size:`огромный`
- :size:`большой`
- :size:`средний`
- :size:`маленький`
- :size:`крошечный`
- 

**Источник**: Bestiary # pg. ##

**Восприятие**: +9999999999;
:ref:`ночное зрение <cr_ability--Darkvision>`,
:ref:`сильное ночное зрение <cr_ability--Darkvision>`,
:ref:`сумеречное зрение <cr_ability--Low-Light-Vision>`,
:ref:`виброчувствительность <cr_ability--Tremorsense>` (неточное точное) 999999 футов,
:ref:`жизнечувствительность <cr_ability--Lifesense>`,
:ref:`нюх <cr_ability--Scent>` (точное / неточное) ## футов,
:ref:`волночувствительность <cr_ability--Wavesense>` (точное / неточное) ## футов,
:ref:`link <11111>`,
*истинное зрение*,
чувство (точное / неточное) ## футов,

**Языки**:
Акло,
Всеобщий,
Подземный,
Небесный,
Инфернальный,
Драконий;
:ref:`телепатия <cr_ability--Telepathy>` 999999 футов

**Навыки**:
Акробатика +111111,
Атлетика +111111,
Аркана +111111,
Оккультизм +111111,
Природа +111111,
Религия +111111,
Обман +111111,
Дипломатия +111111,
Запугивание +111111,
Выступление +111111,
Общество +111111,
Медицина +111111,
Ремесло +111111,
Выживание +111111,
Скрытность +111111,
Воровство +111111

**Сил** +#,
**Лвк** +#,
**Тел** +#,
**Инт** +#,
**Мдр** +#,
**Хар** +#

**Предметы**: 


**ВЗАИМОДЕЙСТВУЮЩИЕ_УМЕНИЯ (ability_title)** |д-#|

----------

**КБ**: 111111;
**Стойкость**: +222222,
**Рефлекс**: +333333,
**Воля**: +444444;
бонус состояния +9999 ко всем спасброскам против магии

**ОЗ**: 999999,
:ref:`быстрое исцеление <cr_ability--Fast-Healing>` 5

**Иммунитеты**:
колющий,
рубящий,
дробящий,
точный урон,
магия,
огонь,
яд,
:ref:`разум роя <cr_ability--Swarm-Mind>`

**Сопротивления**:
колющий 111111,
рубящий 222222,
дробящий 333333,
физическое 444444,
(кроме колющего рубящего дробящего)

**Слабости**:
колющий 111111,
рубящий 222222,
дробящий 333333,
огонь 444444,
урон по области 555555,
урон брызгами 666666


**АВТОМАТИЧЕСКИЕ_УМЕНИЯ (ABILITY_TITLE)**
(признак0)


:ref:`cr_ability--Attack-of-Opportunity` |д-р|

**РЕАГИРУЮЩЕЕ_УМЕНИЕ (ABILITY_TITLE)**: |д-р|
(признак0)
**Триггер**: ТРИГГЕР;
**Эффект**: ЭФФЕКТ

----------

**Скорость**:
111111 футов,
полет 222222 футов,
планья 333333 футов,
карабканье 444444 футов,


**Ближний бой**: |д-#| ----- [] (признак1),
**Урон** d ------
+ :ref:`cr_ability--Grab`

:ref:`cr_ability--Constrict` |д-1| d -----, КС 999999999

:ref:`cr_ability--Greater-Constrict` |д-1| d -----, КС 999999999

:ref:`cr_ability--Swallow-Whole` |д-1| РАЗМЕР, d -----, Разрыв 999999999

:ref:`cr_ability--Rend` |д-1| АТАКА

:ref:`cr_ability--Trample` |д-3| (:t_attack:`атака`) РАЗМЕР, АТАКА, КС 999999999



**Дальний бой**: |д-#| ----- [] (признак2),
**Урон** d ------


**Врожденные ОБЫЧАЙ заклинания** КС 666666, атака 777777
**Спонтанные ОБЫЧАЙ заклинания** КС 666666, атака 777777
**Подготавливаемые ОБЫЧАЙ заклинания** КС 666666, атака 777777
**Заклинания фокусировки** КС 666666, атака 777777
**Ритуалы** КС 666666
**Заклинания** КС 666666

| **10-й уровень**
| 
| **9-й уровень**
| 
| **8-й уровень**
| 
| **7-й уровень**
| 
| **6-й уровень**
| 
| **5-й уровень**
| 
| **4-й уровень**
| 
| **3-й уровень**
| 
| **2-й уровень**
| 
| **1-й уровень**
| 
| **Чары (9999999999-й ур.)**
| 
| **Постоянные (9999999999-й уровень)**
|


**НАСТУПАТЕЛЬНЫЕ_ИЛИ_ПРЕВЕНТИВНЫЕ_УМЕНИЯ (ABILITY_TITLE)** |д-#|
(признак3)
**Требования**: ТРЕБОВАНИЯ;
**Эффект**: ЭФФЕКТ


**НАЗВАНИЕ_ЯДА (POISON_TITLE)**
(:t_poison:`яд`)

| **Спасбросок**: Стойкость КС 9999999999
| **Макс.продолжительность**: X раунда раундов
| **Стадия 1**: ----- (1 раунд)
| **Стадия 2**: ----- (1 раунд)





.. include:: /helpers/actions.rst
.. include:: /helpers/bestiary-icons.rst